吳佣孚燈唔燈？

好過私徒為食

明鋸你 同 果齊 呢？

不過測中登登贏o既風水師
又好似真係冇幾多個

淨係記得楊天命有批侵侵輸